該版本沒有光盤驅動器，需要客戶以數字方式購買和下載遊戲。索尼在假期推出新的PlayStation。下面是它的價格|凡爾納·科皮托夫| 2020年9月17日|財富
我想我是本季考慮購買類似產品的眾多潛在客戶之一。為什麼我要放棄並最終購買蘋果手錶| rhhackettfortune | 2020年9月16日| Fortune |
本月早些時候，該公司公佈了第二季度業績，顯示該季度有超過13萬付費客戶，同比增長30%。Slack聘請前Live Nation高管擔任新首席人事官| Michal Lev Ram，作家| 2020年9月16日|財富
該報告稱，其中一名高級工程師知道，波音公司在2017年和2018年向客戶交付了Maxes，但沒有通知FAA。《財富》雜誌稱，波音飛機墜毀是多重錯誤的“可怕的頂點”
一方面，自3月份以來，我們不斷增加客戶。你準備好再次開始工作旅行了嗎？TripActions的首席執行官正寄希望於此|作家Michal Lev Ram | 2020年9月15日|財富
警方懷疑另一枚下落不明的64.3萬比特幣是通過一個未知方從客戶賬戶中取出的。日本比特幣盜竊“內部工作”，不僅僅是黑客| Nathalie Kyoko Stucky，Jake Adelstein | 2015年1月1日|每日野獸
例如，百思買在其客戶忠誠度計劃“獎勵區”中擁有4000多萬會員。百思買在亞馬遜的回擊|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸
一位客戶改裝了一臺任天堂Wii，將其內部部件換成了粘硬幣。零售商退貨處110億美元的瘋狂騙局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野獸
客戶服務代表說，他們已經通知我的醫生使用的計費服務，說我沒有“在網絡中”。我的保險公司殺了我，儘管奧巴馬醫改|馬爾科姆·麥克杜格爾| 2014年11月24日|每日野獸|
Synchronoss只有在客戶在AT&T上激活時才獲得付款，所以每個越獄者都在花費Synchronoss的錢。美國國家安全局局長在美國電話電報公司監視你時把錢押在它身上| Shane Harris | 2014年11月4日| DAILY BEAST
“恐怕你父親不會歡迎我當顧客的，”傑斯嚴肅地說。舞臺上的中央高中女生|格特魯德·W·莫里森
這個名字她很熟悉，儘管這位女士不是馬爾梅森夫人的顧客。王冠的重量|弗雷德·M·懷特
一個店員站在門口，照看著他那優雅的顧客的馬車。卡米爾（卡米利亞夫人）|亞歷山大大仲馬
拉希德退休後完成了這次購買，並將第二個更小的包裹塞進了顧客手中。Dope | Sax Rohmer
在他的顧客，詩人帕尼的建議下，他取了馬呂斯的名字，這個綽號一直沿用至今。喜劇《胡曼劇目》，全集，A--Z|Anatole Cerfberr和Jules Franois Christophe